唔好再幫達哥開脫啦好肉酸

佢唔係其他普通KOL,佢本身有靠講政治扮貼地去吸人支持,家下上咗位就唔再講,擺明當觀眾係condom,之前又用簡體字同講蝗語,奶共奶到出晒面 有幾個巴打開po指責佢幾句,就俾班達粉走去屈毛果小貓三兩隻屌達哥post點洗走反修例post呀,屈都屈好D

事實就係達哥本身有靠過講政治去拎光環,家下呢個緊急關頭大家對佢有政治期望係好正常,點解唔屌得佢?就係要逼佢表態,咁又點?想做雙面人拎盡著數,當初就唔好扮野講到企喺人民果邊,佢只係一個徹頭徹尾既投機者。言盡於此,再講多幾句一陣又俾人屈毛

如果佢當初係教政治立場去吸引觀眾嘅支持， 咁佢依家應該會流失咗大部分嘅觀眾， 但係現實話畀你知唔係，亦即係你嘅猜測係錯誤嘅

借講政治上位吸人氣,上咗位就接淘寶天貓京東廣告講蝗語用簡體字唔講政治,屌鳩佢就話批鬥,點夠班達粉玩

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

達哥直斥電視直播人大和施政報告毫無意義，播吓都市閒情... 煮下餸咁仲好！

00:39:33：十九大冇乜好睇，通常都即刻轉台
00:39:43：市民知道咗呢啲嘢都冇意思，跟住做又無獎
00:39:55：施政報告直頭係廢，純綷交功課，做個樣俾你哋睇，市民有意見都唔會接受咖啦
00:40:32：施政報告唔會有特別嘅嘢幫助到
00:41:09：所以聽嚟都係白聽，CUT鬼咗個節目去啦，播嚟把鬼咩？播下都市閒情仲好啦，煮下咩餸...

再節錄部份達哥精彩說話：有時都唔知呢啲名係點解... 人大呀？嗰個「大」姐係咩？變大？ 變大咗個人就叫人大？大人就知咩嚟，人大... 點樣人大法？人大個意思係咩，有冇人知？係咪人會長大咁解...不如叫人袋 (笑聲"咭咭咭"略N秒)...！

00:43:35：開始恥笑「人大」一詞

00:46:13：叫「人袋」 (然後隨即病發N秒)

往事只能回味